H&M請唔請part time ???

佢個網好撚垃圾
利申 想做

no

想做垃圾

係連登問hnm請唔請人
喂 你老母今晚煮咩餸

屌 佢個網真係好辣殺